[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (875)

正評贏大錢

我

火焰追和啦

連c牙

2:2 pls

你老母呀 咁快爆

火焰 多撚快俾cccccccccc

角大gel頭

有冇手足g持白帽

豬死了 有無手足派

得三隻角唔撚好踢la

和你老母咩和
我買佐多輪多
點會有得和
和當我輸

火果場俾多粒喇

凍40分鐘c

多撚多個右翼兩次出波都中人彈後屌你老母

無角不如唔好踢

無角有咩資格做人死全家

有冇100%尿？

咁都冇角屌你老母

1-3

紫蛇好波 1-3

多撚多 goalllll

20k😂😂

抵撚死角又唔刷又唔送係要輸波都安落死全家

快d俾角la

閪火

多倫多好波

屌你反手西

名古屋如唔轉盤就買
轉佐就不了

邊有反手ching

證據呢ching

推出底線都唔刷屌你老母垃撚圾

豬死了

急流cup

多倫多幾c完？

10:30買邊隊好?

肯薩1.5/2 b

戴拿模
普埃布拉

3

冇賭一個禮拜啫，點解狗會派彩慢咗咁撚多
連即場都可以等10幾分鐘先派

上次韓職個班 唔知炒哂未

白㡌盤開得出 頭10抽一個巴打$100。

LM

Lm

講笑姐

拎撚左去餵狗啦

Ok

lm

刷角隊 質多佢一粒喇

屌你老母場場唔刷呢場刷爆

發生咩事？願聞其詳

快cup

墨超半大
贏一場輸一場無限loop無水食

m

肯刷斯 9定10c

馬會通賠

9

又停乜春c呀=.=

球探 以為爆左

白帽未開？

半7全9好EZ

白帽唔俾人買 on99

美職黎

計錯比數

真飛收錢

戶口會扣錢 冇錢既戶口會變負數

果場好似1:2 但馬會一開頭計1:3

後尾計1:2

半7全9

1-3/1-4

10c dllm等左20分鐘

10c

Diu

爆多幾角 我會好過啲

白帽

瓜達

一球就刷啦

今日美職唔爆角 點賭呀

入多粒都唔肯 屌

似1-1

狗會大勝

唔好咁假啦

刷啦屌你老母

正傻西有無同路牙

傻西角大清泉？

2:0

肯2-0

入乜撚呀死黑鬼

Goal!!!!

爆撚完唔刷

搞點 7.7k

墨假半大已死

me

奇蹟！

嘩 屌你老母 紅牌

屌你老母 墨西

食乜撚野角呀屌你

1-0
Fake完
變佐1-0紅牌

急流 侯c頓贏盤頭5抽1 100

Me

帽1-0

白頂住1:0

1:0

最尾比角使死咩屌你老母球證亡國啦

我個客主

戴拿模追和

上半cup ok?

白帽場波未開狗會就封盤 世界級

急流邊到急呀 屌你老母

一步一步黎

betting gor又輸到變負數 琴晚d波難賭到 好彩無入錢

美假全部斷腳波點賭

垃圾肯殺c 入乜撚野

All in買曼咪正數囉

戴拿模

即場3.5s

王者曼唔買 走去重注日職美職西波

好撚易

Agger
輸係王者手上都順氣D

垃圾急流

正傻西goalllll

西震1-0

候斯頓

全部落後

上半反cup

輸到無曬信心
Half in了

抖下la

Jump了 2:0

3串1又斷一關

白帽2:0

Crashed

嘩 白帽咁正氣

買盤贏幾百 買角輸幾k

有幸中到就cash out

急流 候c頓盤 開到派多100

3串1開曬對家

地震有冇咁勁...

豬了700的一晚。

瓜達快cup

美職兩場都頂住2.5s

急流全聯盟攻擊力最差嘅球隊...

鯨魚今場又567主客客主？

世界級

世界級撚狗

主其他

鯨鯨連開幾場大波 大波仲咁好分

瓜達cup 差你一關

啲波根本尻黎成日最後先杯

西震

1:1廢城

廢城聯 半大cashed

屌你廢城入我一球，我一陣就入返你2球

西震入多幾粒定下驚先

得返300

垃圾bee幾場都係細

矛盾對決

分分鐘一球都無呢場

2比1

成日1-3 之後4-3 買親屌波屌到口臭先羊

西鯨主場買大波算

到時起碼有得叫下 買細真係望住爆

侯斯頓火箭2-1

荃灣西地震

西鯨果場 買 4 5 6 球

戴拿模追和
傻西入多粒

西震下半456佢

呢場擺明細波

尼斯fg
哥連大球
西維9.5b

西鯨場場開大，今晚大波都咁好分係咩玩法

呢場開細你搵我 派10蚊俾你

Cap圖了

等緊十蚊買包食

刷角有回報 傻西果場瘋狂刷角吧

同求十蚊

急流唔係輸啦咩

白帽大老母比多球

地震咁款贏唔到

地震呢隊真係俾狗屌,一領先就唔刷。
抵死俾人追和

刷角吧 刷角有回報

西震開個3-1有幾難 屌

廢城聯返主場先贏啦屌你 咪阻人發達

西震贏到頭十抽一

ME

屌你個傻西

死廢西

正傻西 blacklist 連廢城都贏唔到

gg

傻西瘋狂刷角mode 啟動

啲波點撚賭呀大佬

Blacklist埋美職 全部都伏波來

反cup果球係靚嘅

傻西屌你半一黎架 比返半格黎好喎

傻西先買正傻西

拿拿臨刷多兩隻達陣啦

西震有半格都收貨

無買 凈係睇返啲賽果

買左

傻西cup佢3:2 ！

1-2廢城

真係講中

1:2

白帽入未

火焰廢到

羊同輸打返和了

美職全部都廢

以後唔撚買戴拿模

白帽 無入球 cashed

Half in驚險cashed

謝謝大家

主場半主 其他不了

一朝早又輸錢
屌

日乙信心飛呢

傻西派夠膠未

美職KICK 最後10分鐘

3:2/4:2 應該

利尼半主✔
西維爾半主✖
蒙特雷半客✔
火焰半大✖
白帽2.5b✔

做乜鳩

度一度先

反cup只需5分鐘

10c搞掂

達陣

早知訓晏啲

大波大角先係美假嘛,咩3c完果堆咪鬼踢啦

聖傻西角大清泉

差小小就和味

咁你可以買小架嗎

陣間all in鯨魚有冇得諗

好假

傻西12m

絕殺2-2

屌你完場先和又點

lm me

屌你假波

唔中都lm

伯母果100抽左未

番工唔得閒度 靠你啦

聖傻西90+5 十二碼

我問

波po越來越少人

個個喺出面d賭錢po流連

U一個頂佢地10個

無咩人出水 事後又多 個個lm😁😁

主要都係入黎吹吹水 hea下時間😂😂

回來9up

我都lm 無人理我

人妻唔浦頭都啱，215還我血汁錢

你羊咁多都lm，你叫我d職乞fd點算

冇錯

300->4000

求真飛水

Slow

係威既

假波

今日5g會係西鯨定係神鯨呢？

Bee入球細

識入波就係好鯨

早咁多位

辣殺bee

早一位

對手bee有小小膽心

有馬會重心加持bee 可all in 鯨嗎

Bee成立到而家都係fans

德島同樣快樂

琴晚玩成點

德島德島 什麼也德不島

30年閪鯨粉

輸哂

羊錢，數已入
下次到你派

明了

可以 羊派我

重新出發

奴奴

9. 讓球 斯巴達 -0.5/-1
10. 讓球 里昂 -0.5/-1
兩場都2:0之後 RC... 唉 仲唔係假球係乜

今日決定出真實力，要羊大錢🔥🔥🔥

P.S.大家睇路

Rb妓

跟

出咗修咸頓2.5b 100% 小薯無人show
我2.5 2.5/3 3.5食曬

gun

陣間西鯨係咪大船

無轉盤要德過

2.5b 要all in 了

希望啦

黃鋒兩循環個主力前鋒威靈頓都咁岩停賽
都唔知係咪打假

上次2個後備包咗3球

綠雞

但有睇live就知其實係鯨魚屌打。唔係打少個都唔會輸

必買半大

熊本羅亞素今日要跟了

好有鯨魚味

真心咩

今晚熱狗1.97 有冇可能有咁高水既100%波

多仔2.07半一

反正我信了

Yes

琴日信左多仔 今日唔知信唔信熱狗好

綠茵半大全大

獨佔波Po 爽了

睇下夏神會唔會奇蹟復出

係人都知喇

軌降班區啦

狗會琴晚殺唔少，要嘔番少少出黎

不要再說了

熱狗大波波

可唔可以講下點解要熊本

不了 比馬咁都羊到

點睇比馬衰極都係走盤贏波

不要提了

讓和

讓客了

上場要咗比馬都覺得有運到

成功丸都開到大?

有冇人想要普多斯基

真係史篤城

普羅多斯基

Bet365 app有無得較中文

普巴是否撐me🌝

自己翻譯

支持勝利船 普度司機😎😎😎😠

勝利船同路

撐 個個我都撐

普羅度斯基

英文渣ga

仲有西鯨大波強 開左3次7+再追到斷

驚垃圾bee阻住

先生好校長好各位好

見到勝利船個隊標成個祖雲咁就知會贏3:0

西鯨個後防仲衰過豆腐

反cup清泉

過嚟比校長檢查下先

上幾次見人好識玩 西鯨對家第一隊7頭 跟住買反勝

上2次7+有冇開即場？

頭兩場好似有？

你就係興德校長

有 但係佢地入波打nba咁 有時追都追唔切

小美去左邊

交餅卡未，你琴日請病假

佢對波大d定興德校長對大d

同問

菊妹

掛住小妹嗎
琴晚有冇著落

俾屠柒激死左

入錯po sor

有 想派u 留tg

西鯨半大咁高水

贏了經驗，沒有輸樽鹽

唔係咁開心呀
多謝哥哥了

佢戒賭，派我可以了

我？？？

人地對肥仔波冇興趣

gay

死hehe

小菊個菊真係一試難忘

你咁講好多人嚟搵我㗎

導屎IS WATCHING U

多人咪好 共同開發

咁你當小妹係咩

你唔做25就咩事都冇

臭G

唔好理佢 佢成日唔抵得我地兩個

留名 出街 今晚見

咁我走囉

今晚見

中哂肥肥

千葉比馬閪鯨3串1大波

綠雞 町田 鯨魚 勝利船

夠唔夠你大

閪鯨平手咁抵

大過我

我就唔信今場鯨魚又大波

最後一次救人,熱車13.5B救得1個得1個

上次 12c

西魚 船 仲有關買咩好

所以最後1次

熱其他救得一個得一個

國米送錢波

派1000，只限cd rom
頭十抽一
打lm唔計，要打"我係仆街仔"

巴塞隆納

屌，bot唔識分析

信心飛

巴塞隆拿

皇馬讓球盤派錢

你係仆街仔

名古屋半主

不了

天津權健[0/+0.5] 100%

頭場lemon盤？

驚已報

我係前中國操盤手

日本球 只玩200 不能再多了

跟實了

德島 成睪丸ok?

今日撐屁馬算

德島近排主場咁閪

04角大叻女

比馬咩事回咁多

買左條3x4，希望今日正氣啦

雞半大

No

今日再嚟日假4x5
德島
山神
八鯨
水手

千葉果種廢

見到愛媛個盤都唔開胃，肯轉平手未

睇盤千葉坐和望贏

有無手足出左去遊行 發覺熱到仆街

鯨半大 567 追多次

想多了

對Bee 半大難少少喎

不了 行商場算啦

仆街bee場場一兩球

無鐘蛇咁有料

日假2場
鯨魚
船

好多人要船

日本新跌序 山口組

怕

船暫時對左

鯨魚 細
烏冬 大
金澤 大
德盤 上盤

4x5

魚mo
水手
山神
綠雞
東京
比馬

點串好

串晒

好廢喎對波

撐普多jj

6x13

我地見一個斬一個

點解好似無人買黃鋒既

想試下出水 有無人想知

🐳場場7+對面

唔一定要串晒，簡幾場都好

去左撐G鋒，黃鋒？不了

6*7啦😊

山口組

但黃鋒唔差架喎

山口都想要

日乙 16/08/2017 主 負 長崎成功丸 0:1(0:1) -0.5/-1 輸 -1 輸 1 細 細 負 -
垃圾黎

買咗個d都無人買

好多大蛇出左 follow who 好

Follow you la

跟普巴最好

普蛇

留左5k跟你

普巴唔好玩啦

鯨魚
橫濱
德島

千葉
船
山口
町田
熊本

有兩隊橫濱wow

迷咩普
識迷一定迷屠😍

迷屠知返

普巴

🙄🙄

迷屠收唔收人

福岡黃g鋒

普巴快出，買唔切了

Why you know

我獨享

不買5點

日本新技安

千葉大波
黃蜂角大
松本山雅

GUN了

綠雞
鯨魚

山神
綠雞

暫時呢2場先

魚mo唔敢買，驚一買就比人反底

japan new role

Bee~bee~bee~

山神
fc橫檳
黃蜂

不買
日本球失敗率八十巴仙

氣勢子 腸好吃？

奴隸原來偷偷出左水

跟下先嘻

which

雞 鯨 神船 千葉

買咩?

叫我5k哥

町田

普巴在？

同哂路

Gchi

好吃

變態佬

唔係rule咩

大廢西

.... 小學畢業呀 體諒下得唔得

巧悶

不買x2

尋晚2:3幾倍

普巴派我可以?

5.4 $50
ng 4.8 $50

Dllm打緊rank以為6點

lol?

請你一定要派我

Betting gor又20k
食花生先

角大已死

無人睇好bee果陣佢就會贏

買哂對家

邊到睇到

FC岐阜 0-1 讚岐烏冬

On9

#308BettingGor • 14m
鯨魚
愛緩
各$20000
數據投注

鯨魚
愛緩
各$20000

20k

名古屋八鯨 0-1 福岡黃蜂

大船

BEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

goallllllll 0-1 bee

都話G鋒

BEE

西魚又玩個尾野？

第一隊對家又中 跟住反勝 我無買

鯨魚咁撚大隻都係要俾黃鋒針

咁多大蛇出水 但係點解唔加密

仆街烏冬上輪逼害我大球

bee 0-1 好彩淨係買咗50主勝

毒針

平手盤 駁客隊是常識

勁

叻

馬後面有隻...

陳生

唔講以為踢完

八鯨cup

東京綠茵

第一次買西魚？咁撚快gel

貼飛貼上癮

日乙西波始始祖

即場再補多飛bee 客勝 穩陣

鯨魚10:1完

屌你啦閪鯨

次次屌到完場先有 唔敢玩大了

過山車

有無人派我?
100--->500----->4

岐阜cup pls

陳生 點先中到頭獎

有冇勝利船既乘客

勁
仲有冇料 想GUN

傻撚左？

東京綠茵100%

搞下氣氛姐

1-1

1-1 bee

名古屋八鯨 1-1 福岡黃蜂

我都係搞下氣氛 咪認真

Cup

1-1 輕鬆到

叻仔1:1😰

又10+?

長期半大全大 西魚

1:1

鯨

西鯨都咁快gel

鯨魚要整死黃鋒了

要跟了

準備7+

bin既味道

魚

閪魚

半大cashed

平手盤 買主隊是常識吧

西鯨456

連bee都想開7+

點解我咁傻買細...不如半二全二啦好嘛

領先一粒係到打晒飛機

爽了 半大全大

賽後你典睇

場場大波

買咗八鯨 10+

又想串人 又未完場慶祝

一日未完都唔會亂咁出黎

快撚過打針

鯨半大

日乙gel 我真係笑撚咗

西魚567 快!

日乙邊隊排第一

追 尋力量就是虛

呢d 先係足球

勇！

半大

西魚反杯

唔gchi 要和波

閪鯨同我炒撚柒佢

馬

聽講無後衛

10箭頭

日乙隊隊都可以 得鯨魚唔可以

魚京 半二全二

湘南海洋隊

買兩舊主其他支持下先

聽講龍門無帶手套

不了，獎門人休緊息

上左去按摩 無同女友講

西鯨呢場入波多過另外7場波加埋

all in了

50蚊睇波主勝㗎 岩岩放工唔好令我失望

GK

lm派我9蚊

有技c圖嗎

大戶

下一球西鯨

度過下場算啦

去左新場 走左啦
正的

求派

大分三神快啲入波

138，90分鐘

正的
我唔會做啲對唔住女友嘅事

扮乜

考慮緊去唔去福岡玩 黃鋒贏就去啦 名古屋高級人去

真的 我正人君子
邪嘅即走

開大去福田算啦

福田不了

勝利船 綠茵 $50

皇崗算啦

技師都揾左男人
比左100小費

千葉 神鯨

皇岡上左車 翻緊家

福岡悶到仆街

山神失波未

咁早入兩球 睇來鯨魚個場最多都係2:1了

TGT

This

識玩 日假守則第一條 不可多於200

好撚想嘔,比個男人按

No
因為真係太攰 至上去按兩嘢

仲要比100小費

去泡菜國 諗住抽兩日撘船入福岡

試過比男人按 條友一路按 一路傻笑

山神🐳

就快十分鐘無波入啦 大波已死

綠雞
山神
水手
東京
海馬

女人又不正氣 成撚日抽水
我想正經啲

得架 坐小船

可人地鐘意

好近

On9
真係想鬆下身體 咪揾男

唔搵小菊按,幾好手勢

勝利船

大家都唔信我

西魚同黃之鋒邊個西d？

成班無撚去過
教你地講編號啦
邊有人用名

按腳男人都可以 按身真係...

.... 原來講緊正經野

Yes 但大場的想邪 有啲難

係,點都女人按
男人按身諗都打冷震

其實比幾舊水樓上個賓賓幫你按都可以了

有錢咪得囉

大場推油就係邪
不過比人斬到一頸血

細場開間room 換兩條女就知咩事
大場唔得

緊係搵男人推油

千幾銀

山神
🐳
水手
德島

SICK EAT

1-0成功

綠茵1-0

是咪入錯po

好撚正經㗎我
大場

G鋒好正氣

無

有冇巴打好想上青樓？（17）

綠茵

正經的

Bet365譯做日視以為禁錯

屌翻波

小妹手勢幾好 想試嗎

正啊
推下胸推下背脊

我想

偽娘 不了

上面9k張飛

R patpat

最近等錢洗 咩服務都可以就你地

J田

0-1町

Hj2q ok?

町田goal

好撚憎啲女手多多

Y

哥哥點話點好啦

又變性

正就正 邪就邪 我分得好開

JJ 唔好損就得

想買熊本熊求屌醒

幫你打丁

屌你

岩
最憎D女講咩你好靚仔 訓落黎錫 偷懶

Betting gor又中

就清袋 橙

又會話香港男人好好咁

2個FF

屌 成個畫面出左黎 心諗又跌錢

閪魚再唔入點開3.5呀

重注日乙不如重注真馬 100%波黎

咪玩

又100%

山神

國米真係100%波

千葉

又少幾舊 又r tips

德島水手

山神好波

賭左十年 仲要你教嗎

今日熱刺，辛尼特都係

話ff位手足去過未？

愛援cup la

半和輕鬆到

真馬球迷良心勸阻

三隊FC快d入波啦

I know your feel bro

山神好波,比人禁屌都入

神船，德島

live緊?

山神 拜你為神

完場先拜

我話隔離po

咁99%

閪鯨大波又假希望

驚半2全2

綠雞 勝利船

名古屋立即NBA

神奇更衣室

忍痛skip

黃峰不死鳥普度斯基大波

俾下水好喎清

10蚊都要劏 馬會又贏

想知b哥有幾多本

bee 松本 德島
有冇同路

驚乜

前兩場都係更衣室換左件籃球衫落場打nba

虛擬投注

千葉 西魚

勝利船開個半主黎

趁仲有兩倍 是但買一邊

咁少半大

國米費倫兩隊刷角隊相遇會係點

千葉Cup

發覺普多司機比人重點看守 又無乜板斧

提你，負負得正

愛媛

無角

神船 德島

心靈投注

博佢3連敗翻身

長期失敗丸

過關 半場入球大細
2X1 星期日 3 FC愛媛 (主) 對 町田澤維亞 (客)
細 [1.5 球] @ 1.33
星期日 8 群馬草津溫泉 (主) 對 金澤薩維根 (客)
細 [1.5 球] @ 1.34

求其督兩場半細 輕輕鬆鬆

唔係正正得正咩 刷角=正氣

點3買唔落手

佢10k

FC大邱

串埋就有點7點8嫁啦

你又知

識貨

大家點睇紐果場

同b哥同路唔好彩了

我買10蚊

扮

唔買就中 山神

湘南99%的波

買左咩

千葉反Cup集氣

入球大細 星期六 59 里昂 (主) 對 波爾多 (客)
細 [4.5 球] @ 1.23
尋晚收息已經柒左 啱啱追返咋

信巴打黃蜂fg

下次紅牌即場真係唔好買
呢場一場 馬體會仲誇張

斯咸仲誇

睇緊利物浦無睇呢場

無 唔得閒住

角球呢勝利船

勝利船ng all in左

上房中

80分鐘追和 買左佢反cup

X2

$20

湘南比馬

勝利快入

自從韓狗聯風波 謹慎左

75分鐘打後再買都未遲

點解出面咁多標榜住操盤手的post

綠雞水手海馬快快取入一球

三隊FC入波ok?

靜到

集體失業😔

閪鯨
大分
神船
快撚啲入波反cup屌你老母閪

全部都係死仆街

德島1:0

又提傷心事

德島同樣快樂1-0

德島

船2.5細好似好穏咁

🐝 🐳 one more goal

千葉 船 西魚，CUP！

2more

德島漩渦 2-0 雷法山口
NBA

西鯨那場有冇人買即場4。5大

得到20

3.5苦主

德島同樣快樂2:0

入左2.5/3 有4球當bonus

3。5大定細

冇

大

岐阜 愛媛反cup ok?

愛 千葉 成功丸 cup ok?

Bee one more ok?

外援1-1

Fish said ok

千葉1:1

千葉杯！

湘南比馬唔好玩80分鐘1射啦😫

菊女

神戶絕殺好嗎

海馬
水手
綠雞
東京
山神
入呀，唔好比佢停

閪鯨再唔入多兩球全隊比狗屌

上次1射0-1

但呢次打榜尾喎

魚入多幾粒ok?

手多穿左山形

打榜尾仲唔鳩踢等幾時

2.5b

集氣贏大錢

咁起碼入夠2粒啦

青雞快入

名古屋八鯨 2-1 福岡黃蜂

狗會精選走地

比馬係咪想升班㗎

ok

魚！

鯨魚杯了

鯨2比1

例行工事

3.5b

大波cashed

上面bee 1:0個陣gel
笑撚到我😂

最識杯

鯨魚

神利勝戶船入未

gel鯨魚😂😂

Bee2:2

閪鯨
繼續屌
大分
神船

平手盤點都買主啦

閪鯨快入多粒 東京半細咁都頂到

人唔吠狗都笑

笑4

信心飛

歡迎買我對家

比馬快手啦

2-2你老母[/quote]

仲quote

咁就贏9蚊

心靈支持 客隊賤種

惡過狗

千葉快杯！

一陣Cup上Cup 大家冷靜

搶1001轉運

bin咗先

完左場先啦

而家唔bin 唔通留番拜山先bin咩

1001

買左3。5b那位巴打應該放心d了